［緊急］ 有無方法救到暴大？ 佢地守左成朝啦

有無方法救到佢地？ 無得還拖底下一定攻得入

暴大教職員做緊乜鳩？ 段崇智出黎未

18區即開花，分散d狗？

成六個鐘

推, 好擔心佢地

推

附近包抄有冇可能

捉段崇智出黎!!!!!!

唔夠人開花呀